\subsection{Informationsquellen}

Die Informationen, vor allem für die Personen mit wenig Vorwissen, erfordern einen großen redaktionellen Aufwand.
Deshalb sollten diese Artikel von Personen formuliert werden, die Erfahrung damit haben, zugängliche Texte zu schreiben.

Die Artikel der Gruppen mit mehr Fachwissen sollten nur von Dachexperten geschrieben werden, damit die Informationen garantiert korrekt sind.

Im Folgenden beleuchten wir, warum Informationsquellen ihre Informationen hergeben würde und was sie als Gegenleistung erwarten könnten.

\input{tex/01_target/stakeholder/setter/company.tex}
\input{tex/01_target/stakeholder/setter/developer.tex}
\input{tex/01_target/stakeholder/setter/research.tex}
\input{tex/01_target/stakeholder/setter/lobby.tex}
\input{tex/01_target/stakeholder/setter/museum.tex}